食巨無霸食到上咗癮

啱啱十一點半先食咗個 依家兩點半又想食
今個星期已經食咗4,5個

好貴

一定要多醬

以前20蚊嘅時候 我無珍惜

而家個餐仲係唔係21蚊？

坐左幾耐？

三條野啊屌

仲要細個咗好多

唔知係咪大食左
以前一個都食唔哂
而家食完一個都覺得肚餓

廿蚊個陣 一星期有三餐
仲要多醬多菜

咁歎

好撚曬

你會唔會今晚都係食巨無霸

$20嗰時簡直係極品美食

依家已經好想食下一個
Btw 唔會 屋企會煮飯

曾經有一個廿蚊嘅巨無霸放係我面前

宵夜

單買$15.8
再買夠$28用麥樂會咭送汽水/薯條

係個包愈黎愈細
10年前bigmac真係一個頂2個魚柳包
而家縮水縮到好似ok7仔 買個d 嘉頓忌廉賓咁
細到

但係佢個醬配生菜芝士牛肉真係好正

變左中資戒食

去美國食

比以前細左好多

成埋傻佬係到貼巨無霸

好乾喎

你係咪傻撚咗 全部都係我㗎

多醬

屌
會好肥

同好 隻牆真心上癮 仲記得中學打賭唔記得幾多分鐘食成個餐 嚇親啲同學(我瘦底唔識我會以為我好細食)
廿蚊個時成日食 佢唔做廿蚊即刻
但之後都做過輪推廣 即刻狗衝
但宜家轉咗中資不了 轉食kfc貧民桶飯餐

D細唔好食喎

屌唔好講 已經肥咗

下 咁個人口味我又無野講嘅

咁撚難食既野都有人吹奏
舊牛肉成舊卡紙咁，淡茂茂，完全冇牛肉味

最鍾意舊酸瓜
試過一次叫多酸瓜

巨無霸通常叫單包
好抵屌 其實只係貴豬柳蛋 5 6蚊
麥樂雞餐加巨無霸單包 飽到嘔 40 41左右

係麥當勞牛肉問題，其他包都係

垃圾包